想問禮賓府入邊可唔可以二讀同三讀，跟手簽埋？

對唔住，我真係唔識法律
純粹擔心想知
如果問得太戇鳩求屌細力d

Push

好似冇話唔可以轉地點
但係應該要通知全體議員
所以發生前一定會知
佢夠薑咁做就準備俾人炸

明白，有道理，咁都安心d